今日主要幹道居然冇壞車

乜大家D車咁好性能㗎咩?